大陸空軍同武警有野同你地講

真普選係最終目的，你們香港係中國唯一希望。

正所謂槍桿子裡出政權

軍隊推翻政權係最直接

玩命